有冇人覺得今時今日仲著短袖既人 勁扮嘢 勁造作？

天氣轉涼都唔係一時三刻既事
以為自己勁bulk
懶係大隻唔怕凍咁著短袖
無非都係想show啲肥肉比人睇 勁肉酸
鬼唔望你地中感冒加武肺死

著緊短袖啡色衫，同短裙番工，靠對20d黑絲保暖😳

依家啲後生仔真係唔捱得，先28 29度就要嗌凍飲

仲有人著短袖

著背心係咪社會賢達呀屌你老母

應該要著羽絨啦 咁凍

我已經著緊

唔著返黃色？

D人好鍾意問都唔問係咁影相，想影相咪過黎問聲囉

熱底人，17度以上可以短袖

行15分鐘路已經出汗啦wo

好撚熱wo

短裙短褲出街，周街都係

男人老狗著短裙？

絲

20,40,50,60,80,100

冇圖你話你淨係著緊個bra番工都得架啦

樓主講緊黃生？條友今日仲著緊短t

保護連登帳

香港有好多人份工都要體力勞動

時事台冇教？

又跑3k

邊介黃生？

早晨果個

以前舊登就成日有唔怕凍post

又唔好咁毒 有啲人真係天生唔怕熱㗎嘛
我有fd係瘦 但係佢真係怕熱多過怕凍

著短衫短褲都要比你批鬥

on9 post

圖呢

睇上少少

唔明點on9

樓主都係問下姐，討論區來

條能樣奀挑鬼命著短t 勁好笑

今朝清涼，唔怕熱？

呢啲人一嚟就係壞方面諗
勁負面

健哥食左咩早餐？

阿健勁bulk喎 你咪盲反

有啲人真係熱底喎

冇圖你講乜都得啦

都話保護自己先

一係去大埔等

你一黎個標題就隊緊人bo 究竟係邊個負面先

你樓上就熱底

熱撚到出汗

凉底會係點

要講肌肉含量佢唔係我果皮

樓主自己虧就收皮啦

性別歧視呀屌你？

短袖先爽，渣架

等你

你應該當面對住佢地講

講批鬥果個，樓主冇影人著短衫短褲，純粹想討論

有無人覺得熱撚到咁著長袖既人勁扮野

我絲佢唔信

到左通知聲

熱要著衫
凍要除衫

仲要著羊毛底衫果d

大家樂 襪糖雞扒+多士+滿蛋+熱好立田
一陣拎兩箱嗲汁上美羅

大埔邊到呀等等等

果d人會自尊心破碎，容易做傻事！

會容易覺得凍啩

我天生好撚怕熱得罪你？

火車站，淺藍線

唔吃魚柳？ 勁正

著左羽絨

唔係怕熱

我可以做證

純討論黎，唔好破壞

牛扒最垃圾

我諗起呢個videos
成日好希望有香港KOL玩呢個

有個fd真係會u記輕型果種

條撚樣實笠水啦

我驚魚

熱到一個點冇着過長袖

對唔住囉，但行路返工真係熱呀嘛

我唔介意佢出到黎面紅，唔好手多多就得

邊有人晨早流流食牛扒 硬膠膠

行幾耐

應該熱底先係怕熱

海南之恥

我仲著緊背心

利申做開gym

樓主應該見到人仲着短袖衫 見一個打一個改變社會風氣 唔聽話嘅打 人哋老母唔識教 樓主黎教

好多人會，但我食開雞扒

二十分鐘

好難唔手多多 會忍唔住

睇下佢出唔出黎先

收到

不過相信呢個時勢唔會咁多人為show off而著短袖
佢本身捱唔到凍好易就中招

樓主好慘 日日開膠po做 attention seeker

痴左幾個暖包先敢著短袖

準備著羽絨 凍到就黎病

咁叫膠po

有冇咁虧

情侶果d就會既

一直短袖 熱到死

唔好病

以前11月 7度8度

著左勁耐背心羽絨

香港人好鍾意扮野 著短袖呃鳩人

理性討論

Me too
但係我熱底到13 14度都唔可以著太厚 會暈

特別係情侶果d，番到屋企沖完熱水涼會病

ok 標題唔講 就算冇影人都好 我地直接睇內文
第一句已經指控班著短衫既人扮晒野曬命 想show野俾人睇懶係勁咁
最後仲咒人中武肺死tim

成篇野除左想搵人圍爐一齊恥笑之外我睇唔出有其他意思 定係你平時都係咁討論

btw 除左無知同惡毒之外我冇其他comment

+1 行兩步都出到汗

算啦 樓豬話理性討論咪聽佢講囉

事實唔算膠

只要你信，有圖果個一定係N賓，你唔信咁梗係膠po啦，就好似話有鬼一樣，同埋宜家呢個係純討論

屌你行起出汗喎

大把人仲着緊短袖啦

咁香港事實真係有班人凍都要扮野著短袖，樓主都係講事實，同人討論姐

情侶，男果面好多人都係

你標題已經係批鬥

識人熱嘅時候好怕熱，曬一陣就會出哂汗
但係一入秋，岩岩先開始轉涼 有少少風，佢就覺得好凍 會著好多衫唔知佢算係咩體質

虛

熱到成身汗

如果今時今日訓教仲要開冷氣 係咩體質

事實係d人懶大隻，著短袖又唔著多件風褸就病左，公司好多人都係咁，仲要做埋佢果份🖕

見到佢依加係office都著哂羽絨戴頸巾，搞到我都feel到凍凍地

詐病啫 反正有人執手尾

佢番到黎仲要食藥喎，仲要成枱紙巾，有個仲要問人攞盒紙巾

想做社會賢達 著咩好

冷氣大？

乞衣黎嘅 叫佢自己買啦

痴撚線呢啲垃圾po都上到熱門

國王的新衣

佢流曬鼻水過黎，好難唔比

agger 越少布越賢達

因住公司廁所啲紙巾

樓主係識唔到怕熱既朋友定識唔到朋友?

你廢就廢啦

都未算好大，但係隔離好多人都仲著緊短袖咁，有個就退休嘅啊姐都身體好過佢著羽絨個位女同事好似係20歲出頭

永遠唔用，自己帶紙巾去，仲有似垃圾樹漿整

係啦 條腸粉仲日日言井運動運動

好彩我公司啲紙巾算高汁

我地公司個個熱底 條友都懵

真

佢潛撚咗

算啦，佢面紅緊

著乜關你撚事咩
我著緊短袖吹啊屌你老母

今日都仲好撚熱喎

係你虧姐

我重沖緊凍水涼喎

仆街，出街行兩行又出汗 好撚熱

早兩日仲係29度
短袖有乜問題

今朝有太陽熱到仆街

我個女8歲要著短袖，話好熱，keep住開冷氣訓

樓主講得好，我已經著緊羊毛底衫加羽絨

細佬 23度咋有幾撚凍啊

每個人體質都唔同

跟本自己覺得凍咪著多d衫

熱咪著少d囉

關咩涼唔涼左事遮 樓主自己虧就唔好以偏蓋全啦

真係熱啊大佬...

成20幾度都著褸唔熱咩

頭先見到樓下幾歲細路都著緊短袖 樓主會唔會太撚廢

無著衫都出撚晒汗
利申 搬緊貨

一向短䄂都唔著，全裸出街

我捧住個暖爐D能樣望能住晒

年經又來

尋日著多件衫, 熱到HIHI

你都痴線 大老廿幾度短袖都流晒汗仲著長袖

我想搬去第二度凍嘅地方
唔再留係呢個垃圾天氣嘅地方
果啲報紙個個禮拜都話嚟緊會凍
我就真係唔撚信啦
夏天着衫基本上已經冇變化同層次
係香港着衫真係好悶

點解有人可以咁虧？ 呢d 天氣，著短袖好正常啦，不知幾舒服。根本平時過24度都叫熱啦。

一樣

係香港係冇可能着大褸
買嚟都哂
你着一着一定有啲仆街嚟問你好凍？
我靜係咪想講唔好再問 好煩

邊個得罪咗樓主搞到要咁燥去批判著短袖嘅人
放鬆下啦

有咩問題 依家天氣咁唔穩定 係咪你唔敢露咋

涼又唔係凍
睇天氣呢家係24度
你夏天開冷氣都呢個數啦

依家訓覺仲開緊冷氣

熱到出汗 你腎虧就唔好咁大聲

對唔住囉

咁撚熱唔著短袖著咩20度以下先同我講長袖啦

外面好熱好曬啊

屌，比你出左先

出緊汗😓

我份人好怕凍
呢幾日我都係著短袖加風褸
不過我諗下星期轉涼真係要著返長袖

24度唔著短袖著羽絨？ 0度咪著10幾件杉？ 去到西伯利亞咪著成百件杉上身？